真係無人理TG group主件事？

佢先係最無妄之災喎

小米

樓主開post可唔可以講清楚乜事